打風既時候啲蚊會點

會唔會比風吹死左

打風就留係屋企啦 仲出街
大佬搵食唔洗搵命博掛

利申代入左蚊既角度 去答你個戇鳩問題

其實d蚊住邊

住係個竇到囉屌你

私樓定公屋？

蚊形屋

隨風而去
當去旅行

住公園 行一轉公園出黎 咬到仆街 平時飛出公園搵食